# PHP 是世界上最好的语言

## 为什么 PHP 是世界上最好的语言？

- 学习成本低：PHP 的学习成本非常低，是最容易学习的编程语言，学习成本是 C 和 Java 的 1/10。
- 开发效率高：PHP 代码简洁，函数库丰富，还有非常多的 PHP 框架供我们选择，极大的提高了开发效率。
- 社会需求大：诸如百度、阿里巴巴、腾讯、新浪、搜狐，以及大部分互联网创业公司都在使用 PHP。
- 使用范围广：目前主流网站都用到了 PHP。除此之外，PHP 还可以编写命令行脚本，甚至可以编写桌面应用程序。
- 行业竞争小：一般大学都不开这门课程，大部分 PHP 工程师都是通过培训机构或自学掌握，市场竞争力相对较小。


## 选择 PHP，远离 996

PHP 以其低廉的学习成本，极高的开发效率，使您在完成同等规模的项目的前提下，节省更多的宝贵时间。
节省下来的时间，我们可以锻炼身体，陪家人更好的享受生活。选择 PHP，远离 996。


## PHP 优秀框架

- Yii
- Laravel
- Yaf
- ThinkPHP
- Symfony
- CodeIgniter
- Phalcon
- Zend Framework


## 未来的 PHP

* PHP5 到 7 的性能提升
* PHP7 + Swoole 与 Nginx、Golang 性能对比
* PHP7 + Swoole 开发互联网、移动通信、企业软件、云计算、网络游戏、物联网（IOT）、车联网、智能家居等
* PHP8 的 JIT


## 使用各种编程语言输出“PHP 是世界上最好的语言”

- Batch - `echo PHP 是世界上最好的语言`
- C - `printf("PHP 是世界上最好的语言");`
- C++ - `cout << "PHP 是世界上最好的语言" << endl;`
- Dart - `print('PHP 是世界上最好的语言');`
- Elixir - `IO.puts "PHP 是世界上最好的语言"`
- Golang - `fmt.Println("PHP 是世界上最好的语言")`
- Groovy - `System.out.println("PHP 是世界上最好的语言")`
- Java - `System.out.println("PHP 是世界上最好的语言");`
- JavaScript - `console.log('PHP 是世界上最好的语言');`
- Lua - `print("PHP 是世界上最好的语言")`
- PHP - `echo 'PHP 是世界上最好的语言';`
- PowerShell - `echo 'PHP 是世界上最好的语言'`
- Python - `print('PHP 是世界上最好的语言')`
- Ruby - `print('PHP 是世界上最好的语言')`
- Rust - `println!("PHP 是世界上最好的语言");`
- C# - `Console.WriteLine("PHP 是世界上最好的语言");`
- ASP.NET - `Response.Write("PHP 是世界上最好的语言");`




## 使用世界各国语言说出“PHP 是世界上最好的语言”

- PHP 是世界上最好的语言。
- PHP 는 세계 최고의 언어입니다.
- PHP は世界で最も優れた言語である．
- PHP is the best language in the world.
- PHP est le meilleur langage au monde.
- PHP ist die beste Sprache der Welt.
- PHP é a melhor língua do mundo.
- El PHP es el mejor idioma del mundo.
- PHP — лучший язык в мире.
- PHP உலகின் தலை சிறந்த நிரலாக்க மொழி.


## 参考文献

- https://php-is-the-best-language-in-the-world.com
- https://996.icu/#/zh_CN
- https://www.zhihu.com/question/26498147
